[ps4] [科南的流亡Conan Exiles] 北上雪山搵家明 (2)

Post (1): [ps4] 科南的流亡Conan Exiles有冇人買咗?

開放世界生存角色扮演遊戲《科南的流亡 Conan Exiles》
大概係真實版+戰鬥版+求生版 既Minecraft

地圖大到你唔信 而且地形都有心製作 各處都有神秘野等大家去發掘

各server都有個別setting 暫時巴打們都係美服PVP#3829 玩家可以互相撕殺
不過建築物係受到保護 唔需要擔心第日就被失蹤

暫時部份巴打已係北面集結扎營 歡迎各位加入

Q1:點解唔玩亞服呢? 唔怕lag?
亞服本身較少 容易出現爆Server有得睇無得玩既慘況 美服人地訓教我地起身 多數有位
亞服美服都好 巴打們既經驗都會少Lag

Q2: PVP定PVE ser好?
PVE server 輕鬆場 刷下怪、砌城、慢慢探索世界 玩家唔可以攻擊你/建築
PVP server 可以起攻城武器將人地屋企夷為平地 部落以外玩家可互殺撕殺
各server都有個別setting(口渴, 饑餓, 資源重生, 建築風化, 耐力etc)
暫時巴打們都係美服PVP#3829 玩家可以互相撕殺
不過建築物係受到保護 唔需要擔心第日就被失蹤

Q3: 一起手 最多得條遮醜布(甚至鳩fingfing) 究竟我要做啲乜?
依隻係祟尚自由既遊戲 想專心起城又得 四處尋幽探秘又得 販賣人口起集中營又得

Q4: 想同朋友一齊組隊/想join連登部落點做?
同朋友玩: 首先option創建部落->面對面禁 "口" ->邀請入部落 以後你地可以共享一切資源設施
Join連登部落:狗衝黎北面連登據點 同其中一位部落巴打面對面 就可以邀請入組
現時#3829 setting 部落人數上限為10 額滿即止 (現有8人)
無任歡迎另起爐灶、一齊討論探索

Q5: 已經死左100次...餓死渴死跌死殺死中毒死...我開始懷疑生命、生存既意義...
依度每位巴打都係踏住自己既屍體行上黎 加油
建議先北上搵個近水源位置短暫札營 砌下野 慢慢摸下隻Game先
出世時沿路執石塊樹枝
儘快放草蓆 一次性重生點
初期食物: 偷蛋 食虫
砌武器後可殺野生動物 再用斧/鋤鞭屍 取得肉類再燒一燒

Q6:巴打們究竟係邊度...?

Q7: 技能樹、點數 點加好? LV追唔上大家點算?
點數個人建議先加負重 然後就個人意向啦 巴打們只係玩左一星期 一齊摸索緊
LV絕對唔係問題, 新手一樣歡迎 開下圖打下怪搜集下資源 每個動作都有經驗 好快升到
LV高只係可以起高階既設施 低LV都可以黎join一齊去雪山搵家明

期待可以集結到一團熱血巴打去真。PVP server 打出一片天下

留名

我想問據點門口啲箱係唔係公家箱？

新手岩岩玩，有個巴打叫hkgrealplastic 俾左d 肉我

兩次俾人搬左床 死左要由沙漠重新上路 依家我好灰機
我今日要冷靜下收收山先

致各位蠢蠢欲動想玩既巴打 唔需要怕玩依隻game成日會死 因為你一定會死

原則上大家都好似冇私人物品 材料都係大家搵完一齊用, 唔夠果陣又自己打咁

如果想有個私家箱自己整一個放係大廳以外嘅位啦, 我放咗一個係睡房角落, 用黎自殺玩跑online果陣放物品用

暫時應該全部都係公家箱 不過有出有入就上等人啦

遲下我諗需要每人整個notice board係私家箱後面標記
以前東邊遺跡舊據點因為無分好類 所以好亂

冇錯, 今次我地暫時人少, 我裝修果陣順便執咗一次箱, 相關物品盡量放係相關工作台隔離, 希望大家擺野入箱之前望下果個箱放乜先塞入去 唔係多多箱都唔夠裝

明白
我見有裝有武器
好驚拎左其他巴打用唔到

留個名先

放心用啦, 見到有唔同武器拎上手撚下先, 啱使就拎走 呢隻唔係打寶game冇咩神裝, 幾乎所有野都係大家自己用材料做出黎, 而家成日死完執唔返屍要重做

個人覺得冇咩係唔share得, 特別係技能點唔多夠用, 你見到d箱有嘅最好唔使自己再晒點學

我諗我係主打冒險
升點暫時加爆靈活
應該會主攻弓箭
上網睇有得洗點

新post 再留名 今晚長征雪山黎入團

好中意玩呢類生存GAME
但呢隻驚個畫風真係...

無錯 用得著就隨便

有咩需要起而未升到 落個order 讓專業的來

don't starve類畫風岩啲..?

呢隻係咪美式硬派畫風? 我都係鍾意呢類game, 不過畫風又唔係好介意 minecraft同dq builders我都有玩

呢個寫實得黎又好求其

Don't starve就擺明係幻想世界反而OK

之前有隻好似Life of Tree都係擺明Q版都係入到口

但又要寫實又要唔靚就難搞D

如果遊戲性夠都值得一試，冇玩生存GAME好耐手好痕

whatever 有巴打鐘意玩就得啦
我地捉奴隸除左捉舞者 其他款有咩用處

巴打我今朝經驗
沿河行就好安全好快到

又偷左兩個Lv3奴
你地個ser冇得爆建築係ok

不過冇得偷野真係慘d
盜賊公會

有洞既牆真係大忌

如果有setting係咁就好

有得爆建築其實係樂趣黎既 不過爆人菊係爽 俾人爆菊就唔好啦

巴打有冇試砌投石車攻城?

點樣捉奴隸？

要係個刑具製做設施整碌棍同狗繩
我未實戰過 等你報告

去左個無名之城，比d骨殺死左，咩都冇晒

整左兩set 炸雞
發覺都係唔係好夠爆牆

最終都係用鋼劍隊爆門算數

In 韓仔 we fuck

btw
我見過十幾個其他玩家 大部份你走埋去say hi都唔會開打

一見你就趙你果d通常都傻仔黎 好易打

有無拎到好野

想問下點睇套裝加咩能力 整完套30lv重甲先知係加準確 但我玩近戰
同埋奴隸洗唔洗食野同飲水

我之前抄左佢家架啦

今次純粹黎grief佢

今晚應該會行返落沙漠揾黃蓮花
整藥劑洗技能點
其他巴打會唔會都有需要？

巴打雪山團可以踢左我，我過左亞洲PVP ser 玩

可以join 你嗎 有d 興趣玩pvp

應該要, 我想點黎學晒裝飾品裝修間屋先, 之後再洗返, 所以要洗兩次

我唔認得你地啲game名

你係去左join奶杏巴定自己組團?

爆門前

爆門後

巴打sor呀 我兩個fd想三條友hehehe
不過歡迎黎做鄰居

Game 名 Man

我同個fd 一齊入左 3395

x2

想跟奶杏巴學爆格

爆左呢個大部落格唔知幾時比人討伐

盜賊團命運會點呢!!?

可以丫, 岩岩先定居

據點係邊 我轉黎你個ser 玩

請問有邊位巴打會轉去亞服#3395
留番game名 我係美服#3829請出部落空番位先

各位新黎巴打

想真PVP 撕殺 折建築既 可去亞服#3395(有滿ser玩唔到既憂慮) 連登部落現約有3人 有冇團長出黎keep下update

想PVP conflict 既(似PVE) 可去美服#3829(可玩家撕殺 但不可拆建築) 相對少機會滿ser 連登部落現約有6人

團畏會唔會轉真pvp

等你地揀好位置我再諗下先

玩熟d先考慮自己租個

係呢度玩住先，個 ser 兩倍資源，節奏快D

大家一齊轉去玩pvp好似仲過癮

琴日路過間屋得3面牆 以為太耐冇人decay左
抄左家

今日路過見到多左野

其實我係冇所謂, 係怕平日夜晚冇得玩o者 如果係大家夾租e.g. 10蚊一個月保證夠位玩我就一定join

不過講呢d冇用, 官方都唔夠ser賣

係，多人玩先開心

返shift好難玩到pvp

師兄係咪加左我psn 今晚玩嗎

加左，今晚玩丫
但暫時都長駐3829

我兩邊玩 我都番shift

我走左上去雪山新據點
但會走返落黎挖藥材
到時睇下加唔加到你

狗繩拉奴隸係咪有時間? 我想入npc大城捉人 驚中途甩咗

ken 係自己友?

睇佢描述好似有 未實戰

有限，佢一路拉一路扣耐久
隨身帶堆fibre 可以修理

巴打我建議你玩lihk 分陀個ser 因為拎資源易d (有兩倍） 同埋我地岩岩開始起 需要多d 人

諗諗先

新ser叫咩名？
玩左幾日 自己一個好悶

PVE 美服#3829
PvP 亞服#3395

正確黎講係
PVP(PVE style) 美服#3829
PVP (真PVP) 亞服#3395

番緊大本營中途offline出街
岩岩開機一出世又係沙漠重生

警告各位唔好隨意搬床 會毀人一生

劉江咁你會係3829退團?
game名係?

thx杏巴, 聽晚試下搵你果隻背囊佬

順路執下黃蓮花
地下黃色一朵朵
洗點靠佢

唔夠膿汁 之前唔知有用去抄家都冇拎

團長成日都未返到屋企

爆左ser都係入3829做毒撚算

岩岩今日叫左六個fd玩 乜都唔識
睇到樓上有巴打話要租server ?

巴打行上雪山據點一齊玩

no 我地講既租ser 我地係可以進入任何既官ser 同其他人出錢租既ser

我地傾想租(即課金開新ser)既原因係可以較啲岩我地既setting 例如部落人數 PVP條件等

爬下文會知我地有兩團係兩個ser同分別

心很累

經過兩日內 行左5次回鄉之旅
大概統計左由沙漠去北方雪山據點 大概每次30分鐘就可以到達
食物約十粒蛋(出發時肌餓大概70%)
途中仆下街 俾狗咬下屎忽咁 食下蟲仔補血

終於番到啦屌

起張床之後記得正方

game入面個voice chat要咁近先聽到

我3829無入團

點解咁難ser

整千幾條麻繩好鬼嘈
格
格
格
格
格
格.......

我行緊落黎

近排同4個FD一齊買咗GAME
不過唔知點解我地全部係伺服器LIST都無野SHOW出黎
有無巴打知咩事

load 耐d 就有

Set埋地區 (美/亞果度) 就快d

你點行? 你地雪山個位應該係沙漠向西
跟住沿住無名之城(地圖橙色果pat) 東邊條河北上
再係精蟲湖 90度行番東最安全

係要等一段時間
好幸福有朋友一齊買黎玩
全部玩ps4既朋友都無興趣玩Conan 個撚個淨係打OW

呢條係最簡單, 應該第一次就行咗

咁行第二次開始梗係行其他路順便踩check point升lv

我行過最難果條係遺跡兜北面海盜入去, 有秘道要爬牆跳崖, 一出黎係凍區扣住血凍死前要跑到去草區 果陣我失敗咗漏夜跑跌落崖死咗

今晚再黎探我地 帶手信

今晚唔出家門 淨係係屋企燒下磚
要肝垃圾手機game公會戰

我每次行都唔同路線
有次撞到個方尖塔
搵左兩個山洞 入面有個大門口 超多鱷魚+一條超大鱷魚 衝唔到入口睇

有冇師兄用過戰妝？我製造了放在自己袋，但沒有正方形制可食用或操作？

bug左
暫時冇方法用到

等fix

hi ~見你之前post 係3395 ~ 我都係 ~

師兄咩部落？如果路過見到打聲招呼

奶杏巴你係用咩爆人門/ 牆？

奶杏同自己fd玩緊
其他巴打就自己組個團啦

有咩怪會跌金/金幣？搵緊材料整地圖室

豬豬俠 揀冇封頂嘅屋爬入屋再隔牆掟d貨出去

以前淨係做蜘蛛俠小偷
進入左鋼器時代 而家會直接打爆度門入

要用鋼武企係度門前片分半鐘
不過係值得既

年近歲晚 慎防盜賊

分半鐘就爛其實同冇門都冇乜分別 第日如果轉pvp玩真係要度過間屋個入口整陷阱

係簡單木門姐
勁d果d門要用加固鋼/星金屬/黑冰果d
我見都未見過

開左個LIHKG分舵, 巴打如果見到請高抬貴手

巴打多打高級人類, 3級人類(d乜乜鐵匠3, 鬥士弓箭手3之類) 有低機率出強化鋼武, 不過未學到前用爛咗就冇得修理

我地呢度多數3x lv, 都係用緊普通鋼武, 一升強化鋼又啱用嘅即刻變葉問 把雙手鎚44攻我打到兩把, 用爛咗一把, 另一把都唔捨得用

我聽講npc drop打唔到建築 冇試過唔知係咪真

Btw d箱可以鎖 (禁實正方 左下角) 人地爆入黎又要再爆你個箱先偷到野

琴晚去左LIHKG分駝探劉江巴
見到自己友緊係唔搞 (所以先話唔租ser 全部自己友不如玩番minecraft )

仲要爆箱架？我有時打boss會跌鎖匙，唔知開咩箱，難道可以開人地箱

唔係呀 果d骨頭鎖匙用黎開街邊有怪守住果d寶箱

具體位置我都唔清楚

我忍唔住啦 我都過去PVP ser過下癮先

團長黎啦 上面有據點位置 係灰色外套巴打開

我都覺得租ser 全部自己友少好多趣味

奶杏巴基地離我地遠唔遠？

琴晚杏巴經過送左好多物資黎 我放左隻奴隸出黎追殺佢

我係西面個淺藍湖

隻奴隸而家死左未 ？杏巴劫富濟貧

今晚睇下有無時間上門拜侯

琴日劫完 醒左 識用強化門

不過d牆都係阻止唔到我黎割包皮

我地果d工作台都係咁背牆放, 然後牆又有個窿 真pvp唔可以咁擺

成個刺客信條咁

我地屋附近座山有個有名npc 今晚一齊扑左佢 捉佢番黎看門口

閒日夜晚未必咁易入到ser

依隻game有冇得掛機?霸住個位都好

可能下次揾個資源陪數高的服玩
而家揾資源揾餐死

拎部幾千蚊嘅ps4黎掛呢隻game為咗有位玩 不如大家揀個美洲pvp ser玩啦

會凌晨比人爆建築

我都想提議 起碼想玩既時候九成有得玩

又係 好糾結呀

但屋企又唔係長時間有人守住😂😂

唯有前期辛苦d, 後期起二級屋

點先可以爆人地建築
有d大陸仔係我屋企隔離落石柱，唔俾我發展出去

美服PvP#3825

我會玩呢個

你係咩ser
依啲就係我最憎既地產霸權

佢個個時間係講緊香港時間定咩時間

呢個都有2倍資源, 我跟大隊多人轉我就轉

我估香港
入去玩下先

我係亞洲ser
大陸仔好撚狗，同d fd諗住打柒佢地
所以想問下巴打們點先爆到建築

沙石嘅話鋼武直接打? 不過佢要阻你發展, 你打爆一條, 一陣佢整多廿條, 唔通你全日係屋企打柱咩

梗係打佢屋企抄佢家 呢樣就人多好辦事, 巴打如果新玩join我地啦

用油脂球 (十粒左右) 加幾粒惡魔火球同氣體球炸佢

or 用鋼武劈爆度門

你咩ser 如果3395報大陸仔位置黎睇下?

pvp定pve

最慘係唔知起石柱係乜水，好怕抄錯家 因為附近有幾堆大陸仔
我同班fd都有十幾人

巴打開個頭我今晚join 我地可以揀個近d沙漠嘅起間細屋先 p.s. 建議係左下河盡頭揀個位近人類副本 不過要高d嘅

pve既話你就放棄啦

即係邊度?我最鐘意開荒 好撚緊張刺激

我唔記得咩number

Pvp黎架

啱啱入左服
2倍資源爽好多
就咁沿路執都百幾舊石
要出去接收工
今晚再玩

中國人無一個係無辜.jpg

搵個新地方整幾個箱擺晒d野入去, 之後抄晒全部家除咗你覺得最大嫌疑果間, 擺d野入去

今朝係3829祼身跑圖都死左2次

但係可以睇到d箱既擁有者係邊個

地圖下方有個門框係副本位置, 印象中個副本係痴住山壁, 我地係山上起到屋, 下面爬上黎唔容易, 我地落去就蜘蛛俠式落去就得

而且呢個位有方尖碑, 第日如果有兩個據點以上都有地圖室就方便傳送

不過以上唔知可唔可行. 我去過個副本入口不過未上過去唔知有冇地起屋

250 ping

我175ping

今晚一齊搞搞佢

GoGoGo!!!

所以奴隸好重要，捉一大堆弓兵返黎放有窿牆人地行過就會射鳩佢

巴打join唔join我地美洲pvp? 我就應該兩邊都玩下

我應該會HOLD一陣先，聽日出DARK SOULS，本身隻驚我都諗住過渡期玩下，梳

呢隻我應該買switch版, 想拎出街玩

咁係咪冇人玩3395啦

我同我個friend玩3395都2 weeks ~ 不過我地上班一族夜晚上多 ~

我都係玩dark soul
不過以期爆過 唔急玩

我見有d地方有人惡意地用牆全封哂，等d人入唔到去 ！整個山洞連頂都封

我同我fd 都係 3395 丫，封路真係好黑人憎

其實呢d我都做過, 封咗遺跡其中一個秘道入口 (果區我搵到有兩條秘道) 諗落係幾仆街, 下次另外搵地起屋算

山洞其實唔同地方都幾常見有人住 都有d係封晒入唔到, 唔知有冇咩特別任務或者怪打, 唯有靠單機果隻10倍傷一拳超人探險

3395既手足知唔知邊頭多人?

我西方人成日爆ser都見唔到其他人

地產霸權可恥

屋企有兩個門口既缺點 : 唔記得自己有兩個門口

一般見人最多係地圖最右邊～

包皮部落係邊個

等大家傾掂轉咩ser就行動

真係15,16, 本身想入杏巴果個, 但係亞洲ser我呢d打工仔冇得晏晝霸定位又唔想收工冇得玩

另外巴打揀咗個pvp美洲ser等鍾意pvp嘅有另一個地方落腳, 我今晚入去玩一晚睇下咩環境先決定會唔會長轉, 如果覺得好差e.g. 好多地產霸權/好lag之類, 就留返係原本個半pvp ser

遲下整個list點下名睇下巴打們分佈係邊

PvP server可以再夾
大家一齊探下路

放心～3395 絕對係地產霸權 有部分的據點都有封牆起哂屋 而夜晩多數爆server ,係有時走幾丁人入幾丁人咁

你係邊頭 我原存冇地產霸權問題

我只係想做個好人…
點解熔爐要放咁近牆

擺太入凸咗出牆, 老細咁大方唔出手點對得住佢

分駝既鄰居慈寧宮頭先好多資源

師兄我怕你誤爆埋我門

我淨係唔想玩單機姐
周圍好少人

明明應該個個都需要琉璜

個書包爛左
又要捉多個

各位巴打跟跟隊形 copy and paste 落自己名統計下

PVP 亞服 #3395 真PVP 常爆ser
奶杏 (with friend)

PVP 美服#3829 PVE型
紅色超大 (bal)
小朋友齊派膠 (kuku)
寂仲 (Donald trump)

PVP 美服 #3825 真PVP
小學雞齊派膠(kuku)

各位巴打跟跟隊形 copy and paste 落自己名統計下

PVP 亞服 #3395 真PVP 常爆ser
奶杏 (with friend)

PVP 美服#3829 PVE型
紅色超大 (bal)
小朋友齊派膠 (kuku)
寂仲 (Donald trump)
健美能(WaterHei)

PVP 美服 #3825 真PVP
小學雞齊派膠(kuku)
健美能(WaterHei)

specific d 3395係 9pm-12pm 難入ser

am

各位巴打跟跟隊形 copy and paste 落自己名統計下

PVP 亞服 #3395 真PVP 常爆ser
奶杏 (with friend)
劉江我熱血心未凍（kenliu0716)

PVP 美服#3829 PVE型
紅色超大 (bal)
小朋友齊派膠 (kuku)
寂仲 (Donald trump)
健美能(WaterHei)

PVP 美服 #3825 真PVP
小學雞齊派膠(kuku)
健美能(WaterHei)

等陣先 3825佢限制PVP建築物損壞: 開
即係唔破壞得建築?

佢有限時打建築
我睇返3829呢個option係關

又想搵人爆格

亞服PVP 20:30 人數一覽

屌 頭已側

係難入d 但暫時未full到冇可能入到
我個人經驗最多係F5左大約20min 就有人空番個位出黎

根據我既爆格經驗，3395有人afk霸位，但數量唔多
(爆入去見佢唔郁就夫目前犯 )

btw 巴打邊頭人多呀 我唔夠磚頭用啦

都好爆

睇左15分鐘 3396 3328比較少
有一半玩家

3825 美pvp, 我而家暫時係呢度落腳

現場望出去係咁

近水, 近肉, 附近有石有樹不過唔覺有鐵, 未必長留係度. 不過初期升lv夠做, 因為樓下大大個人類camp同副本入口

到要鐵果陣再搬, 今次起細屋(會封頂 )

今晚join巴打
開左部落先？

I am coming bro

好酸呀

留名食花生

紅巴有冇興趣做番次地產霸權 日後有能力就封左個副本佢 連門都唔留

封唔到架, 果個位好似唔俾起野, 方尖碑都係

而且封咗其他人冇得玩, 又冇乜好處

成個map得三個位有琉璜
我地霸完一個原本諗住封死另外兩個
斷晒全ser琉璜 點知起唔到野

係度起定間屋仔方便日後打副本後 我地就再另覓去處啦

其他巴打快啲黎插旗仔啦
兩倍資源真係好快 玩壞手勢

轉頭入

新手入左3825

係唔係一離開遊戲就咩都冇

一個ser一個save
離開唔會冇左

如果單機呢

同埋班FD一樣
都係乜SERVER都搵唔到LOR 妖...

你要set埋地區唔係好慢

或者set定我的最愛 不過都係慢

據點近河位想起條樓梯落去 起極都起唔到
睇唔清佢個機制 搞左我成半個鐘都放唔到

可能俾野擋住 有時我都係, 九宮格9粒地基, 出面8粒都起完, 剩返中間起唔到, 冇其他野擋住

btw, 你地整晒成身輕甲先, 暫時未有鐵, 成套輕甲都至少加負重同多少少防

好

有冇巴打可以整幾款自己用開既武器放係箱俾我試下
之前淨係用過雙刀

冲埋涼join

而家有矛, 雙手劍同雙手鎚係箱

用開鎚貪佢高攻

上面行幾分鐘路程有好多鐵 大家放心起屋係度過幾日啦, 到30lv左右升鋼階段就走

有冇位置圖
依家負重更加唔夠

紅圈呢個位置到, 個行法係我地屋落去之後向北走(唔入達法營地), 之後沿住邊界行(d綠色光牆), 一直走佢地圖上面會係慢慢沿住啡色區左邊行, 一直行兩三分鐘就開始見到鐵

沿途得幾隻蠍子追, 唔理一直跑到見到鐵就得

3825

而家有鐵直接整中甲就得

反而係lv太低好多野未做得 資源x2真係太易起手

巴打個據點係咪鐵門黎

行到營先發現入錯server

仆街
跑到黎門口lag機死

都唔算好遠姐

大家去掘鐵再向上行少少會見到有眼仔Logo建築群
係有人性既NPC呀
剛才帶唔夠糧食淨係掘完500鐵 行左入門口就走左
唔知係咪就係以前donald trump巴搵到主角Conan個度呢

其實如果要掘鐵 不如即場起個熔爐
帶木出發 今轉掘到既放入去燒 然後拎上一轉已燒成既鐵磚既番黎
應該可以有效率啲...?
(求巴打確認1鐵塊 同 1鐵磚 重量)

個個都第一晚玩, 仲係十幾lv邊有鐵門 而家d野唔值錢, 俾人爆格咪偷晒d石同木同果百幾粒鐵, 大家行多轉掘礦都返黎

btw之前同巴打打怪都唔多覺會傷到自己人 係呢個ser係咁定之前都會? 以前好似未試過俾自己人片到殘廢

各位巴打跟跟隊形 copy and paste 落自己名統計下

PVP 亞服 #3395 真PVP 常爆ser
奶杏 (with friend)
劉江我熱血心未凍（kenliu0716)

PVP 美服#3829 PVE型
紅色超大 (bal)
小朋友齊派膠 (kuku)
寂仲 (Donald trump)
健美能(WaterHei)
乳溝解碼 (pop)

PVP 美服 #3825 真PVP
小學雞齊派膠(kuku)
健美能(WaterHei)
0
0

我係據點起了瑟特祭壇
整佢把刀
殺完人割肉有得拎人心
人心可以整解毒劑

據點第二層唔知可唔可以連落對面神殿條柱

各位巴打跟跟隊形 copy and paste 落自己名統計下

PVP 亞服 #3395 真PVP 常爆ser
奶杏 (with friend)
劉江我熱血心未凍（kenliu0716)

PVP 美服#3829 PVE型
紅色超大 (bal)
小朋友齊派膠 (kuku)
寂仲 (Donald trump)
健美能(WaterHei)
乳溝解碼 (pop)

PVP 美服 #3825 真PVP
小學雞齊派膠(kuku)
健美能(WaterHei)
劉江我熱血心未凍（kenliu)

試下
但呢個據點唔長夠

你地有無開party 傾住玩

頭完講野唔果個巴打黎? 呢隻好似唔使party都得, 頭先想應你不過臨時個mic唔知飛咗去邊

btw巴打有蛇神祭壇 今次我試冰巨人前期好垃圾 要升一級先有用. 同後期有黑冰用

間屋起到一岩一蠶，仲全部用有洞既牆

話會黎fuck我，原來係拎架餐黎打我地 守住係我地家門成粒鐘，好有恆心

同佢玩左陣，覺得咁樣打法好無謂，佢見我地唔出黎就好開心咁番左屋企了

咁我地當然唔會比咁有趣既事就咁完，頭先講佢屋企起到奇奇怪怪 發現bug位入去騷擾佢 天殘腳！

佢心諗 「d門封番晒，點解呢班友入到黎?」
係屋入面四圍搵，率之搵到我地入黎既bug位想封番

乜你唔記得有人企緊既位起唔到野?
佢浮住空咁比我踩住個頭屈住bug位
應該係拆唔到自己d牆? 我企(佢浮 )左十分鐘左右，佢就放棄，off 左

(再次多謝兩位手足拎水同食物黎呢場持久力既對決 冇你地就渴死比佢爬到出黎)

人身攻擊我? 我不嬲都係靚聲王，小學仲參加過合唱團，竟然咁講我 我都忍唔住串左句 因為佢真係令我地今晚好開心，所以叫佢小丑

天殘腳踢面爆缸笑到gapgap聲

Part 2

「都在箱子裡自己拿」

點解要咁串? 我都只係一個想從良既小偷

既然係咁……

送d 石柱比你做禮物，唔講以為自己去左和合石
我見你想用條橋駁埋新屋同舊屋，不過你都係拆番我地d禮物先起啦

冇得爆建築既時間就係用黎做準備！

你仆街啦你，我聽日就承你貴言在箱自己拿

巴打請問一下邊度有搬運工npc可以打？
好想要個背囊

我搵到個主角係係成個城入面架，全部都是有人性的NPC仲有酒館可以同NPC交易，用金銀幣交易

覺得用矛好難打得中

我習慣重,輕,輕,重, 重點係第二下一定唔可以係重, 因為唔係吉中間, 係左上咁斜吉

尋日同巴打聯手斬人，好似斬到自己友

無錯 初頭我以為聽錯 之後我用左啲巴打黎試刀 真係扣到人血

各位巴打跟跟隊形 copy and paste 落自己名統計下

PVP 亞服 #3395 真PVP 常爆ser
奶杏 (with friend)
劉江我熱血心未凍（kenliu0716)

PVP 美服#3829 PVE型
紅色超大 (bal)
小朋友齊派膠 (kuku)
寂仲 (Donald trump)
健美能(WaterHei)
乳溝解碼 (pop)

PVP 美服 #3825 真PVP
小學雞齊派膠(kuku)
健美能(WaterHei)
劉江我熱血心未凍（kenliu)
紅色超大 (balancw)

巴打們我地間屋向山頂行, 上面仲有另一個營地仲大d嘅營地有d特別職業人類捉, 我捉咗個背囊佬希望巴打們留返俾我 應該養到夜晚先拎得出黎

好想快啲番去打機呀

仲未試過捉人，點玩法？

同問

首先要起個苦痛之輪, 最低級果個每次訓練得一個人, 之後用果碌扑濕棍打暈d人類怪, 再用條繩㩒正方拖佢入個輪度

再塞食物入去(好似得生人肉**唔好燒熟, 同粥可以食

巴打有興趣捉人可以係屋頂個位繼續起房仔擺痛苦之輪, 記得擺人肉入去

***lv3弓手, 捉多幾隻擺屋頂應該可以引怪過去彈幕支援 我暫時捉咗一隻背囊, 一隻弓手

屌佢老母，PC pvp ser 1329 有條友起哂成座野block哂入去true name of Ymir 仲要喺附近見人就殺

呢種game係咁架喎, 巴打pc有冇其他人? 有就組隊拆佢檔

我出發環遊世界去
我執左門口方便大家出入

今晚冇乜特別野做我都去環遊世界升lv順便等隻奴隸出世

其實true name of ymir裡面有啲乜

我玩中文版唔知 ymir係咪冰巨人伊米爾? 巴打個地方係咪凍區? 咁可能係學宗教個位

聽講粥係最快同最平，5纖維+1種子可以煮，不過我試過塞人肉又冇得餵，唔通是BUG

係呀，冰巨人，霜巨人，something like that la

你係咪燒熟咗 我啱啱塞熟嘅係唔郁, 打過d生嘅俾佢就識食

話說3829個server起唔到沙石柱
放置完會扣數但唔見夠野

殺完人記得用瑟特劍收割
淨係出人肉同人心
順便儲下解毒劑

之後要種蘆葦
用蘆葦葉整補血藥
另外已經有幾枝黃蓮花藥劑
要洗技能點自己黎

有d地方係咁, 可能大近npc營地或者公家建築物, 呢d情況你擺張床或者插地火把佢就會彈句野話唔擺得野, 不過地基,柱之類就會直接食咗扣數, 應該係bug

所以我係新地方第一件事多數擺床先, 擺到床就擺到地基

唔緊要
我地要唔要探路準備第二個據點？

人心用途係...?

拎去瑟特祭壇整解毒劑

其實我地要學咗個宗教先可以用到個祭壇整野, 所以我地係自己做唔到把刀仔出黎

不過我都儲緊伊米爾升二級壇, 痴撚線佢要成100個冰碎(呢度要殺100個人)+30個熱情牌(要10個碎片整一粒冰有一個牌, 即係殺300人), 再加兩百幾磚(即係2千幾石) 使唔使咁麻煩

其實可以準備, 我地整齊中甲同鐵武, 搵晚齊腳一齊打咗隔離個副本就可以搬

宗教地圖有祭司同佢講野學
咁就可以共用

升lv先整到鐵大劍

我整到鎚仔, 而家用緊, 劍好似未學, 今晚如果你環遊世界返黎未夠lv我學黎整俾你

今晚行完應該夠料
順便帶一堆獸皮返黎

新手留名

我想問個個食人肉宗教(尤達..?)有咩野整到出黎? 未有機會整壇

厚皮就有用, 獸皮我地隔離咁大個屠場, 行一轉齋剝皮成千塊都得 唔使浪費負重拎啦

btw你旅行順便睇下有冇靚位 隔離有高lv人, 有樹有石有鐵就最好

我已經夠lv學水井, 所以水唔係必要, 食人肉都夠食

就食人肉 好似係整淨化肉, 冇時間限制嘅飽肚肉, 尤其我地係人肉屠場隔離

厚皮要打咩出

即係一食 舊飽肚肉就成世唔駛食野?

我曾經路過 祭司同啲卒過黎打我既

1lv壇得呢樣

今晚揾下先
正常同祭司講完就學到枝

唔變壞已經係好大優勢, 而且飽過普通人肉好多, 人肉要一次食6,7舊先飽

我已經改食可口肉
人肉好垃圾
又唔飽又回血慢

咁等我黎大量生產淨化肉啦
發到變李嘉誠呀

細水井個人認為冇乜用

已經谷緊活力, 到三級果陣靠個被動回血黎頂住食物中毒生食人肉, 一路打一路食 呢個技能真係比想像中實用

三級有幾多血？

各位巴打跟跟隊形 copy and paste 落自己名統計下

PVP 亞服 #3395 真PVP 常爆ser
奶杏 (with friend)
劉江我熱血心未凍（kenliu0716)

PVP 美服#3829 PVE型
紅色超大 (bal)
小朋友齊派膠 (kuku)
寂仲 (Donald trump)
健美能(WaterHei)
乳溝解碼 (pop)

PVP 美服 #3825 真PVP
小學雞齊派膠(kuku)
健美能(WaterHei)
劉江我熱血心未凍（kenliu)
紅色超大 (balancw)
藍月 (kyleaya)

一秒回一血, 同你食粒蟲仔差唔多, 不過食物中毒係幾秒扣一血, 疊幾層都仲頂到, 舊server係野外懶起爐成日咁做

我周圍起爐

我地據點附近有無鐵礦

碌前兩頁睇, 我地向山頂走, 靠住左邊邊界一直行, 兩三分鐘到就會見到鐵, 一直靠住邊界掘掘下會見到個熔爐 個爐係我今朝放入去. 咁你就換d鐵石入去,之後撻爐然後搬入面d鐵返屋企啦

謝巴打付諸實行左我既慳位計劃

歡迎藍巴

個度啲鐵一個人夠掘

你地個據點係邊？can join?

追post有講

另外有冇巴打係據點？
我有fd黎緊
Id: What7UTan

好似就快又爆部落

together we strong

我返咗工今晚收11, 臨走前係有巴打on緊而家就唔知

成日都見到你
我今晚收12

就係因為返夜所以朝早咪見到你囉

I know that feel

尋晚好齊人，6個一齊落去屠村

請問開人個陣. 冇為意自已選左咩宗教 可唔可以睇返?

專長個度有得睇

你去第一頁整物品果度, 一開始就學咗嘅祭壇, 就係你揀個宗教

如果根本冇揀過宗教應該就係密特拉定密拼特, 識補血藥果個

我係3825 你哋個基地 求加

thx bro

無記錯 你入埋已經有8位?
咁齊人 聽晚約個時間打隔離個副本? 大家準備好一套齊鐵裝

我輕裝要打下裝 想問身上D野係咪求其放一個箱就得？
同埋自己個睡袋係咪放係間屋個5個睡袋隔離？

箱任用
今朝我整多左6個箱
睡袋as u like，但記得放完要正方設定，唔係又會係沙漠重生

我淨係著到中級裝
再高我拎唔到野

中甲夠架喇, 重甲問題係招閃避會由碌變咗做step, 係就係硬咗, 不過原本唔會點俾怪打到變成成日中招 重量反而問題唔大, 可以一套戰鬥裝一套掘野裝o者

不過我都想試重甲配盾, 擋完先打後手, 等28lv出到鐵單手斧先試

最緊要啲料睇清楚啲箱本身入面有咩先番 同類野放埋一齊 以前亂到hihi

如果多近戰我應該會轉用弓
係後面偷下雞

而家都係亂

其實我覺得弓幾勁
打人類既時候最怕就係俾弓射到殘廢 又唔係唔夠佢打 係一殘廢左就好難貼到身 要硬食多幾箭

已經成日執

係咪我一開始起太細 諗住留幾日就走, 而家睇進度, 今晚聽晚大家準備下套裝同武器, 有十幾20lv幾條友應該夠打個副本(我十幾果陣一個人落去試下吉死咗隻鱷魚, d血應該有舊遺跡猩猩級)

一落去門口有得學鬼火火把

皮同鐵應該都夠, 如果有巴打宗教係女神嘅話起個祭壇大家仲可以帶定補血藥過去

其實木，石，種子好易挖果堆唔洗放入箱
我諗緊下個基地要點擺位

但屬性點要all in準確

大家沿河行見到蘆葦可以執
十塊葉一枝補血藥

到時整個專門擺工作台嘅房用2級磚起, 搬屋前整定一間房要用到嘅二級地基同牆果d, 去到就起間房先

個人意見
中間黑色係牆，兩邊放工作枱，工作枱後面放箱放相關物資
屋後面就放個人野
屋前面就水井加爐火

去左你地講既位置打左一轉鐵礦同煤
點解我整唔到中級武器？唔夠等級？

打到60lv 先造到既斧頭 唔捨得用

鐵武要20lv
所以我地先要環遊世界升lv

你本身要學咗果種武器, 同鐵武器以上要係工作台整

巴打們我黎緊，有冇位啊？

依家係門口我祼裝

應該未有人online

整左個重手點希望冇人拆

個頭人煙稀少無野既 不過估唔到突然咁多巴打湧入黎 再收要開多團

之前話過要黎，前幾日自己摸熟左今日就黎到

有食譜點搵 搵極都無

請問矛既觸及即係有咩功能..?

3825 你地係邊個位

個個都等緊

我係度呀 你來join就黎啦

新人爬文

村落最尾左邊
會見到有條斜路

3825 新手想入隊

我地基地格離個副本 有無巴打有興趣一齊解

搵到個無名城市，入邊d怪打唔入

聽日再解 未夠裝

我都想砌裝。不過要有屋先得

入邊要組團打

聽晚
上網睇boss有得屈樓梯打

好 聽晚反轉boss 個洞穴

幾點開團，你地整左好多勁野

我十分鐘後on

oh 我已經北上搵家明了
不過同時好多巴打都係據點度

睇條trailer應該要準備多啲火把
Boss好似會噴野(毒?要盾擋?)
入面應該唔俾起野
可以出入無限次?

對於有咩特別準備功夫眾卿家有何建議?
(basic野: 鐵/石維修用 大量肉 火把 草蓆)

唔俾起野應該都唔俾放草蓆 鐵同皮革用黎修衫同武器, 大量肉, 火把, 信蛇神嘅巴打整定d解毒藥, 同自己準備d補血藥, 基本上係咁多

講真未打過唔知最後係點, 可能我地人多隻怪輪流追, 俾人追果個就走, 佢打其他人就斬佢屎忽都得

唔緊要！thanks 巴打，我依家on 希望有巴打見到唔好打

乜都未齊 真係怕趕唔徹整 枉我仲跑左去探3829舊據點位置 (乜人都無 全部靚位都可用)

我轉頭都諗住上山

如果你知我地舊據點位置 我係個度插左 支火把

你去左邊個ser?

要整箭
要大量挖礦燒鐵

3829？

知呀，係時候開發下山區

希望十二點前有巴打會翻屋企

點解一個server都搵唔到
有冇亞服推介

search要用耐性
亞服有一個有幾位巴打玩 爬爬文

頭先係咪有巴打黎咗pvp ser我地據點?有個人企係度我㩒錯制抆咗把鎚出黎嚇走咗佢

3829？我岩岩俾您地個弓手趕走左

做緊gym搞到我泄左道氣笑左出黎

3829我地舊ser黎, 應該暫時冇人玩

定係我轉ser 去你地到？都冇乜人show 我

我可以入去收你, 不過你係果度都會單機

紅巴睇下依家個部落幾多人
我唔知full未

咁不如我黎3825 15分鐘到

係雪山做緊開荒牛，有冇巴打幫拖

而家9個

你指邊邊

美服真PVP#3825

你係最後一人嗎

我趕緊

邊個位？

未轉ser前個據點

我仲以為會轉新地點

美服PVP#3825

經過一日大家齊心合力開荒終於建成第一個據點

起左個尤格窟幫大家大量生產淨化肉 你定放肉入去我會定時去為你準備

樓下村仔發現書記一份

北上探險 路經友善NPC城

但係突然有一班禽獸NPC想老強我

人地起座城...跟本係一個國家咁濟

北上舊ser#3829據點位置八掛 全部靚位都未有地產霸權既蹤跡

各位手足儘快準備去據點副本 同 大量製鐵 預備去下一個checkpoint

我地齊晒3個祭壇

其實舊ser上面個據點真係好位黎 乜都有, 我都唔係幾捨得

巴打們想係果度起返屋我投贊成

明天打埋副本就可以螞蟻搬家 團長帶領我地

個個位置係我暫時見過最多鐵既地方(多到負載量double都係掘唔晒)
附近最少4處NPC + 1 無性NPC城 (唔知有冇特別野)
西邊少少有監獄塔 可能都有特別野
近雪山 READY好隨時上山又得

唯一缺點係隨左想上雪山 其他地方都遠啲

咁就算係果度, 我地都係30~40lv, 之後要方便拎資源其實都係要再搬

不過個人覺得果度風景算靚 前面草原望到npc聚落, 背面靠山, 望到冰天雪地同大橋, 發展得靚嘅話將來起個地圖室長住都唔係唔得

當然有個地方有以上特點. 再加個湖就完美

3825 係唔係同一個位有人？

或者沙漠區揾個位起中轉站

而家係, 你到未 我想訓

我係呢個ser嘅據點

你叫咩 ming?

balancw

我應該附近你可唔可以影多次地圖黎

接力💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️

如果你去咗舊ser我地間大屋個位就真係幫你唔到

頂我自殺超快

河尾有條村，入村左邊向上行就係

巴打你收工 你接力係屋企門口等佢丫

今日做到氣咳原本想玩一陣都冇力

我黎大佬

辛苦哂，我終於有家

而家唔仲要唔要？

唔使喇 佢趕到, 我收咗佢先off

你地好勁，有冇野需要幫手 如果冇我專心整裝

巴打自便 呢度行自律制, 冇能力嘅隨便拎資源整裝整武器或者幫自己起間房都冇所謂, 到lv高d最好就自己打返d資源入倉

同埋最緊要d野唔好亂塞

同埋唔該唔好攪我天台兩個痛苦之輪 千祈唔好拎個人出黎或者拎入面d肉食

放心 不過屋企有冇井？

屋企南方好近河, 落去好快所以無咩需要用井

因為岩岩係舊SER先大至竣工 好有情意結
順帶一提 依個SER既建築應該會隨時間風化
所以真係想起大本營 就無得再搬 一搬就預左永別

唔清楚機制點運作, 或者得閒番去行一圈就可以keep住...?

岩岩向北鳩行去左好多地方，咩碎湖，無名之城，唔知咩希望 睇黎隻game有排玩

但就去到北方個城果陣跌死左，唔知入面有咩

係監獄附近打到d 高lv 先造到既裝 放係櫃比各手足用

中家都好心急 副本都未打就走晒上去搵新據點 如果搵到啲咩好位 同附近多野玩既不妨開心share

大家久等啦 I am back

開心仔去爆格
一試返唔到轉頭

小心d呀 我又收到hate mail
一個唔覺意佢人身攻擊都會有一下唔開心

(雖然之後會當集郵咁好想人send黎 )

今日又兩件

點爆 我用武器打人地度門 好似無傷害咁

唔係呀 我諗住邊行邊升lv 昨

爬牆
爆門要用鋼武

Btw 我地個熔爐冇左？

Part 3

上回提要：連登安全大使杏巴，受台仔挑釁後唯有應戰，可惜已過11點！今日杏巴繼續分享一下防盜小Tip 屎

今日繼續收工趕番屋企，經過一輪準備，我地出發啦！

可惜3人盜賊團，有一位要OT，約好左投石機要一齊用，咁我地做住特種部隊先

由於之前比我爆過門，佢醒左，今次放既係 Tier 2 既門口

有成25k血 (裝備 "修理鎚" 可以睇到建築HP)

不過門隔黎既門框……好似冇換到喎

光加熱就等於火 (氣體球可以放出易燃毒氣，就咁當毒氣彈殺敵都得)

火加光你幅牆就冇撚左

成功潛入

Part 4

黎到我地今日既目標 唔好講咁多掉個火先
火球會燒30秒，掉完數廿幾秒補個油脂球就可以再燒30秒

燒左分幾鐘，就爆左兩個箱

心急既杏巴掉多個氣體球助燃
爆到咩都睇唔到

好大袋 可惜係垃圾

明顯貴重野係晒錢箱入面…點搞… 25000血…

好撚正

我醒起今日中午有兩個46lv 鬼佬係我地據點門口跳肚皮舞 唔知係咪黎踩線

Part 5

爆晒全部木箱之後變到咁大袋

跟到到番今日既正題

箱下面既地板爛左，個箱都會即爆
T1屋用 T2 箱都係等比人抄家

嚇死人咩 無端端有個咁既人出現係我背後
原來我fd已經急不及待著左d贓物上身

差少少！繼續掘！

完工！

辛勤工作後等待我地既美景……係和合石二期發展計劃

訓街啦你

Part 6

Salute! 我地終於齊腳啦！

Admin唔好bam 冇露點的 粒lin 有粒 coin 遮住

再睇真d，呢場戰鬥既目標係果度！

急不及待即刻試射！

> >

冇命中目標，不過呢個位係佢用既痛苦之輪

痛苦之輪就岩啦，原來投石機既距離係睇佢既 Counterweight

頭已側

想射遠d 既方法就梗係綁個人落去啦

Part 7 最終回

經過一輪彈導觀測，終於調岩個對重

炸爆左佢一大幅牆，仲開左個天窗比佢夜晚睇星星
we are nice!

Btw，頭先冇貼，爆完箱緊係要有禮貌咁覆番人 message

希望大家睇得開心
好建議大家點都要玩一次
比人打到牙都甩最多咪轉server玩

遇到正常對話既人咪傾下計，偷完人野我自已都有反省 (但唔會比番你)

一黎就屌老母果d 咪打左先講

#3825巴打
我完善左挖礦位，大家記得挖鐵

另外食黃藥水洗點
屬性同技能點都會reset

好好睇

由副本據點到掘礦路我放左啲火把 方便大家開夜車

仲體貼過隻game 一開波係沙漠果d 爛地板

杏巴 一個箱擺係地, 你打唔爆個箱但係拆佢地板, 個箱唔會直接消失, 係跌入面d野出黎?

我起屋果陣試過拆地板(上面有個箱同d垃圾懶得搬) 一拆就地板連上面d箱連隔離幅牆一齊爆晒 定pvp式打爛同自己拆屋唔同機制?

另外提提巴打們, 今晚大家約個時間打屋企隔離副本

我提議就10點, 大家前面有少少時間準備, 打完都唔太夜

如果有巴打報名又未收工嘅, 再推遲 e.g.健身巴收夜

係爆 + 跌野出黎

唔該 咁睇黎新屋要整個locker房4面牆+天花同地板都要二階料

好似好撚正, 新手今晚買, 每日玩得一兩個鐘會唔會唔夠玩

生存game慢有慢玩 我好多時收夜都係玩得一兩個鐘, 咁就掘下礦, 裝修下間屋咁

到假期先做大project e.g.起屋, 踩線搵新據點之類

呢隻game係咪預左比人爆屋？唔駛起野起咁靚？

今晚買先, 平時約人玩都係喺呢個post到約?

暫時都係
Welcome to join us

唔係
成座城堡都見過
爆唔爆屋各有玩法

但如果起完比人拆咁我起黎做咩

再起or拆返人

我地其實都可以起到城堡咁, 用沙石牆都得, 之後有材料整到磚牆, 直接用新牆砌返落舊牆個位會升級舊牆, 唔使拆過佢重新起(呢個動作係任務流程黎, 建議巴打們都整一次二階牆升級一塊拎exp)

爆屋我諗唔算太常見, 係杏巴個ser遇到杏巴大賊團唔好彩 通常我諗屋企封得唔好俾人偷野就預咗, 爆人屋預咗會俾人尋仇就未必個個會做

巴打驚爆屋就留意杏巴警訊 會學到唔少防盜措施

巴打打唔打轉副本探下路

得今日返早已經係公司 收6pm

我入過去行過, 一入去得幾隻超級鱷魚(唔係平時河邊果d, 滑身+硬好多), 再入d有隻大門, 行入去就會落閘, 果度冇入去廢事又好似上次遺跡女巫咁俾人鎖死

今日跑圖刷下lv先

我偷跑左睇youtube walkthrough
打大佬貌似要瘋在射箭 射到天荒地老

冇得引佢出黎近戰打佢? 定食住肉回血硬頂個毒池入去近戰片佢

唔駛咁擔心
暫時爆健築既幾項機制係咁

Decay:
天然，太耐冇人理既建築會自爆，大約150個鐘到冇連住地基/天花既野會快d爆，可以用鎚仔比少少資源修理

用武器插爆佢:
好唔實際，好低效率，基本上T1門同T1牆之外唔會考慮就咁插 (我地打台仔地基純粹係個人仇恨) 不過你屋企起到咁大咁浮誇仲用緊最廢既門，我唔入黎對唔住老細啦

掉波羅:
惡魔火球油脂球氣體球，火係好慢既持續傷，幾千血都要燒分幾鐘，但係只需要一粒火球 (貴) 同無限既油脂球 (超平) 再比d耐性就得。爆炸一下扣3000，不過氣體球同火球都好貴

投石機：
好難瞄準，要起出黎，人地霸左地起唔到

整設置炸彈:
未見過

召古神踩爆晒d野:
未整過，但睇落好似唔係好難整
召個巨人出黎踩爆成個基地
唔理你用咩料起都係即爆

各位巴打
我已經身先士卒做勇士探路
前面只係行同用箭射機關
最後大佬唔勁，多幾個人片佢好快死
一個人帶弓射箭就得
大佬有一招會打出個池
大約有10秒任人魚肉
我一次鐵雙手劍大約打1/20
最後我係lag機毒死
帶多少少高級回血，我中型裝都一下扣1/4

我比較想知天然個機制
無人理會倒數
咁我地起既離地無支撑天花 咩情況會開結計呢

exactly係點我都唔知
你裝個修理鎚去望下

我d和合石兩三晚就會爆

屋入面冇直接連住既天花都係百幾個鐘

兩三晚係現實時間還是遊戲時間..?

咁預5,6個巴打一齊打, 應該片佢幾分鐘就死, 我決定整把單手武同盾擋住佢打後手

巴打有冇加過活力?係咪你血太低 毒印象中扣得幾慢下, 正常靠食物會回到血

如果一野扣1/4, 咁睇怕大家起碼準備4,5支補血藥穩陣(或者一大堆高級肉), 起咗個女神壇用靈魂換藥會易整過草藥好多

現實

冇加活力
我諗緊點去執屍

玩左咁耐冇掂過d宗教
想整蛇毒箭
想召古神

進度好快跟唔緊
女神壇係咪要你個個宗教先用到 同用佢既附屬工具先拎到靈魂

係

屌 咁睇黎唔起大屋好d, 唔係將來二級屋有排掘石燒磚維修

整個貧民寮屋區 無陰公 係香港已經買唔到樓 係game入面都要住鐵皮 好殘酷呀媽呀

唔係呀
冇掂基石先幾晚炸

正常用都係百幾

升lv 除左做佢d 流程同踩線外都冇乜選擇？今晚升下lv 先

應該係打直起, 好似香港咁高樓大廈(保證自己間屋有頂冇咁快風化) 整幾部𨋢自己搭上自己間3*3細房

諗起都慘, 同現實住緊果間一樣

寮屋區 電視都有教唔好將雞蛋放晒係同一個籃

我地三個分房訓，同埋每晚off之前都拎晒貴重野上身先off

有d想轉offline會訓底攤屍既ser 多d風險得黎爆入人屋可以劫財又劫色裝

最快係呢兩樣, 唔知打副本boss升得多唔多, 平時掃出面或者上層營地. 除非你加爆力量做一拳超人, 唔係都升得唔快, 又要等重生同唔俾怪摸到

整T3 建築料超級多經
我起新基地升到就黎50

各位巴打
上圖的巫師高地就係學食人教的地點
去到同祭司讀野就學到
其實好近我地據點
學左就可以整純淨人肉食

實測一舊人肉加50-60點HP
重點係唔會過期

屠村用佢把刀收割
一個人得2舊肉
我地要密啲手落下殺人

另外高地下面仲有個洞穴，有石頭人
入面有紅色螢光石頭挖
但唔知咩黎

另外上面紅點係另一個宗教地點密特拉
一樣去到講野就學到整補血藥

另外仲有3個宗教就仲未揾到人

收工狗衝返去準備材料

未淨化都可以食唔會中毒，但係補得冇咁多，我成日一邊屠村一邊拎黎COVER

淨化拎下經
另外發現燒海鮮，燒貝類好過燒魚
補血補多好多

補血最重要
火把都唔洗帶

提提大家，一入副本右手邊藍色石有野學

有時環遊世界啲野食好快食晒，人肉又唔抵玩，有時執到繃帶記得留，好撚有用

收工番去整 正番去屠下村

我一點先開到機玩

今晚收工有d時間出去環遊世界一轉先

我知雙面女神就係森林遺跡, 南面近沙灘位嘅崖邊, 蛇神冇記錯就係地圖左上, 唔記得邊個位置

好期待今日返去狗衝買game down黎玩, 睇你地講到好撚好玩

其實係好撚好玩, 雖然都幾多bug同間唔中會lag

成日一玩就兩三點唔捨得訓

間屋太難起 太易爆

戰鬥系統好垃圾

不過其他都好撚好玩

尋晚唔經唔覺就玩到三點

點只咁少缺點
畫面核凸起格+貼圖差成日屍體/物品飛出地圖外以外, 光影多缺陷成日無啦啦成個山/石頭/草自己發光, server細成日冇位, game入面溝通困難...

我都唔知點解玩唔停

咁多缺點

有咁多缺陷咩
我覺得溝通困難 可以當係以前原始人既特色 如果真係要溝通可以用psn 上次有個鬼佬都特登搵我psn同我講野(雖然我唔識搵人地psn)
以咁大既地圖製作 地形製作都別出心裁
永遠唔知道下一步 轉個灣 爬個山 會唔會發現到新奇野 係依隻game其中最引人入勝既地方

戰鬥方面so far so good la. 畫面中上
ser細有好有壞 如果大ser真係通街地產霸權就食得屎 可能連沙漠出世都俾人霸埋 一出世就俾人殺

隻game真係強烈推薦，個人對game要求比較高

咁講啦, 以上缺點其實基本上都同畫面有關, 缺點有幾大就睇你要求有幾高, 個人覺得呢隻驚就畫面黎講唔好得過7,8年前嘅上古卷軸5 而畫面不嬲都係好多人對入唔入手隻game嘅第一印象

不過生存game黎講我覺得遊戲性係最重要, 隻game係比足由原始人執石仔露天訓街到之後組到部落起城堡打boss, 除咗打怪搵資源, 天氣影響同大清洗etc都做足

而且隻game一直更新, 其實我係覺得非常好 而且好上癮

不要再說了 好想快啲番去

畫面係PC玩係靚d，順d，係PS4可能降低了畫質配合

仲要顧住個人仔飲水食飽
唔係又會渴死餓死

玩左呢隻game幾日，返工愈來愈眼瞓

射波

同幾個FD玩緊亞服 而家升到30LV
有咩辦法升快D

杏巴話整三級建築 睇自己間屋要幾多牆同地基整返一set三級版cup上去啦

而家整緊2級

三級D鋼好難整 要屠村

厚皮同硫黃是咪要去遠D 附近有冇

去挖左d 鐵，仲有冇d 咩要預備

巴打如果得閒準備定多d普通石頭, 副本應該冇乜野要預備, 反而石頭要燒做磚, 我地今晚打完副本聽日就可以上路起第二個據點 到時要大量磚同木整二級建築

或者自己環遊世界升lv先 愈高今晚就愈輕鬆

起二級屋企要大量磚，鐵，石

好我靜間整下先反正有時間之後就周圍行下

厚皮要打大象，犀牛
硫磺要去到上面鹽湖先有

大象犀牛 還好
硫磺真係好遠

大家多d 執蘆薈葉番黎 我25lv 可整補血藥for 今晚打王

轉左基地先去打

有冇話d 石想放邊？盧薈我去找下先

如果我地搬屋企
一齊飲黃藥水將屬性點加晒落負量有冇得諗

放箱先

蘆薈河邊沿途就有

直接放爐燒咗佢啦 搬屋果陣都唔使帶咁重, 10換1架

我以為已經燒左

我燒緊d 啦

咩都執左d , 預備去探險洗唔洗放低d 裝呢

巴打我擺咗個弓箭手係呢度, 自己人黎大家唔好打鳩佢

環遊世界我會剩係帶肉同飲滿水, 之後一直跑到冇水死返黎 冇諗過會行返黎所以一定除晒野

咁我除哂野

帶2個水袋+100肉
之後gogogo

帶十至二十肉 其餘乜都無 沿路狂執草樹枝飲水 好刺激 尤其是行啲沙漠 真係一秘都唔停得

你地個ser可以全裸?

求問點樣拎骨頭快啲?要維修把宗教架生拎淨化肉

開隔離營地兩個箱成日有, 冇留意要打乜怪會出

打極啲人類都無骨 把野好快壞

我預備左幾十個 補血繃帶放左係個鍋度 可以一野補滿血
同埋整左幾把29lv 矛 係工作台 大家隨便拎黎用

我整左個蜜特拉壇係近水個邊地下
有聖餐

去咗之前森林遺跡諗住學雙面女神, 點知成班教徒衝出黎秒咗我 屌 早知踩多幾個check points先去

呢個應該係之前有個巴打提過既山洞

呢到係果d 河童既地方，仲有隻大既係入面

大概位置

呢到係最邊邊既島，上面乜都冇

呢個又係河童既城，睇埋就由下面走

有冇咩事前準備要幫手

點解美服有得9fingfing

再打多d補血或者人肉就等多幾個巴打on

11點打一轉先? 等其他人on未訓就再打

咁落去屠村先

頂係而家開波？爭邊個？

22:00副本大門集合
帶齊肉 維修用品

就download完
新手要玩幾耐先join到你地一齊9 fing fing?

同行箭

一個箭佬就夠

係咪樓下樓梯？

佢地好似full左團

如果再有人加入可能又分團, 睇團長安排, 有d人可能去新據點起住屋先

咁我都預今晚係要自己摸索下先嘅

我on左

自己摸下先呀巴打 因為都有啲複雜 有問題隨時問啦
岩岩full左團 大家有何意見

入屋執定書包, 我地成班人等緊燒人肉 一人分幾十舊啦

帶定幾支補血或者繃帶或者女神藥應急, 唔急嘅情況就食肉慢慢補

小弟帶左廿件蝦毛

大家一齊黎門口跳個舞影張大合照

今朝落左4個貝殼陷阱
感覺抵玩過捉魚

2205出發 愈時不候

好多野收

留名睇自己俾自己人team kill

要引入黎中間個圈度殺

last minuteeeeee

冇我份

好疊馬

唔記得問 有冇人拎弓

請多拍照留倩影

你今晚打唔打 我同你兩個去？

今晚打
但要等我求其整返套裝

幫你執定套先

我就30lv 好想快d 整鋼裝

等睇相
我乜PvE野都未見過

鋼裝對鐵石好大需求
而家據點始终唔方便

感激巴打

一下秒左

係對燃料好大需求先真
而家6個熔爐都唔夠用 (全部有 Lv3 精鍊工)
燒一世都未燒夠

同埋有鋼用就會忍唔住用黎起屋
我地就黎起完座3層大石塔果度成千舊鋼都黎
自已仲用緊鐵武

被秒定秒左boss

比自己友打左落池

被秒 唔知發生咩事

地下有本書有野學

死左既巴打都已經盡量幫你地執屍

執咗, 隔離隻閘出返去

我見又要硫磺，焦油，鐵塊
即係要大量鐵，皮

見唔見到我條屍

我放左係另一張枱，張枱太多人

執到條有好多修理鎚仔嘅屍 係咪你黎

d屍冇名

唔係我
我條屍有弓有刀仔有大劍

整T3屋仲要膿汁同麻繩
又係要燒

能源危機

仲有無打緊 我黎幫拖

我黎

心得: 人多全部拎矛好d 我拎鎚仔太易打到人唔係好敢出手

帶肉俾自己人片中果陣補血

帶補藥俾王打中/噴中毒果陣食

帶個盾牌俾王望你果陣擋住可能可以藥都唔使食 呢個俾其他巴打試

3倍資

頂中左毒

我盡量擺咗d野係爐後面個箱度, 好似冇防具? 唔怪得巴打俾王秒

btw 岩岩執到既野有冇用？

我有防具，比自己友打左落池浸死

試下帶解毒藥

技術全裸打

王好似冇物品 學咗d唔知乜搵唔返出黎

去王之前某個暗角開咗個寶箱, 有一堆巴打想要嘅骨頭 冇乜好野

咪有咩深淵之肉同骨 拆佢屍果時有

應該係學到呢個 垃圾

俾其他巴打怒片佢條屍, 我行到果陣已經消失咗

健美巴未打?

其實枝解毒用咩設施整?

係喎 仲有套裝

未收工
今朝打過一次，lag機死

瑟特祭壇
人心

好lag 你地把聲

你幾點開到波呀? 睇下有冇巴打第一輪 我都想打多次
打左幾下就中左招 係後面默默射箭

一點

把聲好lag

洗唔洗整定多d 磚果d?

其實大家留psn開party應該好d, 呢個有d廢, 大家行遠咗又會聽唔到

剛才係咪只有一位巴打犧牲左?

yes

不過8個最多

目測3個

係咪有得psn開社群..?社群有冇party功能?

okay 第二輪 打大蛇副本 01:00
有趣者引用留名

健美能
派膠(Kuku)

有得set唔止8個

打爆條軟皮蛇

大家好似都冇哂鋼，洗唔洗去整多d 定預備下搬屋？

鐵

要整大蛇套裝 要大量深洲尖牙 睇黎都係要刷一排
頭盔 要10隻深洲牙
衫 要10隻深淵牙

如果10位巴打都想有 就要200隻尖牙

下次打完大蛇 等一個人集中劏蛇 睇下有幾多野拎先

大家分工, 天光我去斬樹

我有係身，可以拎出黎，14隻牙76舊肉

要深淵牙唔一定要打深淵Boss 既

睇下個副本副近有冇屋? D人未打齊料會求其放個箱儲埋

岩岩講我未見過PvE 野
都有廿幾隻深淵牙

家陣覺得人肉好阻地方

塞晒入兩個痛苦之輪啦

係刷夠毒撚蛇之前 係時候討論下一個check point(+預備大量搬屋野)
副本為目標? 雪山搵家明? 或者..?

我全部唔要

健美巴 我同紅色大字巴 今晚等埋你再打多次

感謝你地

巴打請問起屋果陣有d位起唔到屋頂點算
就係差幾舊封唔到
同埋有d牆拆左又係起唔番

係咪唔夠support?

試下係隔黎果格用柱駁番落地

用修理鎚有得睇穩定度 不過要幾高先放得我冇睇

可能係因為距離個主力地基/柱太遠 之前有巴打實驗天花好似最遠係凌空4塊距離

數漏我

天台呢個我條女黎, 大家手下留情 唔好打鳩佢

見到即掉 性價比好低又阻位

如果為副本，我地舊基地附近有2個副本

兩個咁多..?
遺跡有一個副本
雪山山腳有兩個..?

巴哈揾到的

唔好掉 有多唔要餵痛苦之輪, 一晚可以燒幾百個

大量生產緊淨化肉，順手餵埋痛苦之輪

thx巴打, 希望聽日我隻巫醫出世, 可以塞入大鍋大家整補血藥可能可以少d材料

用鐵既切肉刀/削皮刀應該出得多D？

見到你地咁多人一齊儲料搞PvE 野好酸

我用鐵既肉刀 岩岩，今晚等唔到一點 唯有聽日再打

你攻城都好精彩呀

呢幾日要肝其他game公會戰
好驚幾日後開番座大石塔冇左

咁點解有d位起到天花，但又起唔到地基

有冇圖俾各位巴打研究睇下?

想問下各位巴打知唔知副本隻王重生時間係幾耐？第一次唔小心俾王秒左之後等左好耐都唔見有

地基你起係天花上面? 你走上頂睇睇, 有機會係下面有牆凸出咗個天花

咁就要拆咗下面幅牆, 等個天花頂平咗, 就擺到地基

水晶有冇用？

因為我間屋依山而建，係咪有d山凸起所以落唔到地基？

咁我係咪要鋪平地基先好繼續起上去？

唔該曬咁多位巴打

想知道有冇巴打解左找人說話果個旅程 找邊個講野

各宗教祭司 其他一開始去到斷橋都有一個npc紮營係友善. 我就搵咗果個

地型影響又比較少, 多數就係下面有空位唔滿, 舊地基擺唔到

下面由地下起番地基上去 一格都唔可以少

有

去揾食人教祭司

睇黎我地有野要整

01:00 副本門口等
健身巴ready?

入緊game

好，試下先，大概明白點搞
唔該哂咁多位巴打

究竟邊位巴打同我咁大仇口又郁我張床...

好彩我整定左張草蓆係雪山舊據點
仲諗住刷多幾次毒撚蛇砌一套

大家快啲黎陪我啦

聽朝起身就過黎

一樣
我仲要去到雪山見到對面村比隻象屠村
過去偷野又bug死左

然後我重生返沙漠

下次大家張床要分開擺

聽日係咪螞蟻搬家

要呀 工作台果d起咗唔拆, 當留多個小據點, 物資要拎, 特別係鐵同磚

有無巴打玩電腦

琴日終於租到ser，set完野就已經攰到訓著咗 租一個月都要300蚊

如果新手去到你地個城係咪自己鳩FINGFING都得
怕阻住地球轉

琴日玩咗陣
唔識搵水飲
見到有npc以為有啲咩拎/劇情, 都未行到埋去就射鳩我
仲有啲怪獸不停追住我想老蛋我, dklm

依家3825lag到喊

慢慢等你探索下
不過依個世界上係有善良既NPC嫁

任何既河你行到去禁正方形就飲到水

中期否以起水井係屋企唔駛煩搵河

巴打依家我地滿左部落人數
當然你係我地附近鳩fingfing無問題啦
一齊研究下

join上面巴打加埋應該有幾個人? 我可以過去幫手帶下, 到有活動或者有人退game夠位又可以合返埋一齊

可以研究下分團

分團最緊要係大家認得名

最好玩係一開始玩周圍探索, 乜都唔識自己研究到個方法果陣 所以到而家我都點冇睇攻略, 除咗巴哈d劇透post

其實應該冇乜功略掛，自由度好大 係睇大家想去邊到先

團長一陣12點左右我帶埋兩個奴隸同堆二階材料上黎, 你地係咪未起晒地基? 係嘅話我轉埋做地基先黎 慳d位

之前有巴打好有心機黎左起一間細屋 未擴展
我搞左一朝入面都五臟俱備 起左三個爐開行turbo燒緊石+鐵

等各位建築師黎發揮創意
之後再重新執番啲設施位

我今晚先再on
警告: 郁人床位爛JJ
戰績:受害三次 重新上路五次

其實佢有Bug
其他團友睇張床可能會出「沒有主人」
係咪因為咁訓左?

我試過去沒有主人既草蓆同床 我禁正方形係無用 更新唔到出世位
所以我係會重新起個張私家床自己用
日後雪山據點起好 大家自己用自己床 再唔係放個木牌寫自己名

我決定整間私家房 入面擺床自己訓做後備, 草蓆俾人郁咗都仲有床

笑到仆街

骨頭去我之前講過有骷髏戈面，打一輪8隻怪40塊骨走唔甩，或者啲大型動物可以鋤出黎，但係唔多，數量散，打骷髏係最好刷骨

咁就慘啦 去左雪山據點要番轉頭打骨頭

每個server啲save係咪唔互通？
除咗3825，你地仲玩緊邊個？

ps4版本多唔多人玩？有興趣但毒撚一名

暫時有十幾個巴打玩緊

Save唔互通
暫時都係#3825玩
巴打有興趣入黎玩，應該夠人開第二個部落

打副本前去左周圍遊歷

人地間野既竅妙 係最低層地基用最高級物料起
咁如果我拆你最低層地基既上一層呢...?

挑戰副本第一回 連登團共7位團員出席

淨係開個門 都搞到位位巴打傷晒 (全部都係TK造成 )

探險去

終於到左副本大佬 毒撚蛇

先後三位巴打壯烈犧牲
我盡左力執屎啦 我都就屎

成功挑戰毒撚

好彩有帶火把 一出番黎天黑乜都睇唔到

*一入副本門右邊有野學, 前面有筆記睇故事, 打敗大佬池底有野學
===================
沙漠區發現特大生物 BGM都變埋 可能係大佬...?

尤達宗教

好彩有帶火把 一出番黎天黑乜都睇唔到

發現故事again

夜晚第二輪5位巴打再挑毒撚蛇

衝呀巴打 今次全員生環
據肉盾巴打測試 舉盾可全防毒唔減血, 但耐久扣超多

經一位巴打集中掘蛇 深淵牙大約20 肉80 (有錯請指正)
打完大佬有得整爬行動物裝 耐力加成 頭盔&衫各需要10隻深淵之牙
覺得頭盔幾形

我用斧頭挖屍就20牙，80肉

尋日係雪山位起左間細屋，希望仲係到

正 蛇洞探險記

果間最底係T3既屋應該係岩岩開始upgrade緊

整T3建築應該都係卡緊磚頭…

即係佢會有好多鋼/膿汁/麻繩/燒緊磚既燃料

係度
今朝online見到對面村隻大象去左我地門口
比我自殺幾次引左落山腳

I know what you mean

我已經係入面住緊 謝老人巴預早砌好間屋

比人郁床之跑雪山遊記

原本諗住沿河行上雪山據點

行行下見到地產霸權block了大路

惟有自殺返據點
今次試新路經雪山行上去

又一個高堡奇人

原來沙漠上面有個獵人遺跡之城
終於比我見到救命恩人

但點解你後面三個朋友要係咁打我

最後揾到另一個雪山副本

滿心歡喜以為係NPC
仆你個街，原來係大怪

最後安全到達雪山據點
拿拿林起張床

郁人床者必定渴死

我過緊黎雪山, 屌老母一出門口我條女跌落樓梯死咗 女人真係冇用

本來靠佢幫我拎d重野, 而家要自己拎, 拎少一半

成功到咗 我諗我地入面地基可以照用二級, 最外圍先用3級, 咁可以慳好多材料

不過二級料都要燒兩日磚, 為咗快d有間屋嘅型(驚到夜晚換美個朝早d人開始玩, 會有人黎參觀 我地可以用一階起住先, 再慢慢升級

我地逐啲逐啲咁圍大範圍
另外我地舊據點有巴打想起城牆

見到, 其實最好唔好咁做, 地產霸權一陣引到人唔like連入面都拆埋, 起牆剩係封條河冇作用又唔係靚又極大浪費資源 有時間再整整入面d樓梯, 舖平個地都仲有用d

整靚個入口

巴打們都係玩P4版? 有冇人玩PC版

so fat淨係有PS4巴打留名 不過都歡迎pc巴打討論 (想招人玩PC再另行開post啦 )

大蛇副本據點除左方便想刷副本既巴打 我地應該都唔會投放咩資源嫁啦 因為日後大本營就會係雪山山腳 資源需求無限大 double收獲都有排砌 (即舊ser 3829家明團原址)

紅巴 我諗緊好唔好貪心先後整兩座城

一個係舊3829原址主力起
另一個起係西方碎石條大走廊山嶺起個細營(多木啲 再起大量爐 方便狂燒鐵 燒石 燒夠再運轉頭)

走去偷人野好刺激

BTW 人地知唔知邊個偷

見到新屋無起頂 唔驚俾人偷野？

邊度有大象打 要象皮整裝

新據點門口同東邊少少
南方npc城附近都有兩隻

即係咩龍爪果個位? 好呀 趁而家冇人起野, 唔似之前ser地產霸權咁

尋晚條村有隻象屠村
打到村民飛上天

其實長期都有長毛象入去清場 同埋不時有NPC會路經門口

當你諗住入村執雞 你一Lag就會俾隻象GG 試過好多次

同朋友一行6人入其他人server玩幾個鐘之後close server真係係好無癮 有冇巴打識開server 係咪淨係得G portal 但又sold out

爆建築(包括門)/爆箱/殺奴隸會知邊個

放出黎任拎就冇仇報

如果起想知邊個偷你野可以試下係室內放個垃圾Lv1 鬥士引人殺

玩官方ser啦

玩玩下斷線, 再入ser變咗咁

尋日趕住回程打副本，起左四面牆就算

又用穿洞牆
做左spiderman未?

入面冇野

今晚要封架喇 沙石牆都要

無神神3825有個clan叫RNS psn pm我 唔知佢想點 話想認識我地部落 問我問番佢野佢又唔理我

唐人定西人? 如果西人大家時間唔同幾乎好難合作, 除非佢驚俾我地老爆

打機打到咁，好咩?

原址重建都係完全冇防raid意識

大陸仔黎..?

西人 仲要我join chat party傾 究竟想點

我一路以為係台仔

搞下宗教野先
呢d人要皇天擊殺

玩PvP game玩到咁

經過同4個洋鬼子group chat完(用盡我畢生既英文自問煲處勉強唔駛睇字幕都得但係grp chat十句有四句都唔明)

佢地都係3825 player US同UK洋腸 部落名係RNS 之前係我地副本附近俾我地攻擊過(或偷野或搞到佢地) 想過黎say個Hi 示下好姐

佢地想整個market俾其他玩家係個度交換物資 (而我覺得會得物無所用 ) 歡迎我地去八掛下

另外洋鬼子報料 有兩個北方既Clan會主動打其他部落(都郁過佢地)
Fire Clan
E4 army King(大概讀音)

提醒我地小心啲
我地日後俾人郁 可以搵佢地 反之如果佢地頂唔緊都想我地可以幫到手 (隻game有咁harsh玩到要求救既咩 )

我將會同佢地交換地圖 睇下大家既營地位置同分佈

大家以後唔好搞到RNS啦

(聽佢地吹左一陣叫雞溝女大麻經 可惜有七成聽唔明 )

冇乜印象 好似都冇見過其他玩家

入面有d手足唔出聲其實都唔知有冇睇到post

洗咗成日隔離個營地終於出個靚女木匠 等聽朝應該出到世

雖然得lv2 不過有靚樣加成

熟口熟面

原來又係同一班友

喪家狗汪汪汪

求心理陰影面積

sorry kenliu 巴打 我成日中bug拎唔到捷徑既野出黎
要重新入game先

請問硬磚點整?用磚塊再加料?
紅巴依家仲需唔需要燒石做磚塊?
還是要大量鐵?

要濃水+麻繩整硬石劑, 再同磚合, 我今日都合咗唔少

濃水要量產要整多幾個漁網, 我地再燒魚食

鐵要嘅係鐵加固物, 我地一有鐵就隊去兩個鐵匠度整鐵加固物就得

個鐵匠3出咗世, 整鐵加固物要1粒鐵就得, 巴打們用果個整

成日見到個你個mic 著左但係聽唔到聲 係咪壞左

巴打們如果捉到弓箭手3可以擺落呢度 城牆已經留咗位俾炮火支援

睇左一日隻game(今日先知有呢隻game)
想問一下難唔難上手？
我應該會玩pve

同埋steam我見有咩barbarian edition
個日期仲舊過原版？

痴撚線公司

搞左個幾禮拜終於完成

T3大石塔

我地砌咗個t1外型先再慢慢儲t3料升上去

而家有兩個鐵匠3, 如無意外如果聽日多人玩嘅話, 應該聽晚都做到外圍t3, 個餡t2

不過我聽日返工

唔難上手. 不過隻game人多好辦事, p唔pve都少事, pvp到後期其實都好難打死人/俾人打死, 隻game唔係其他online game咁有咩魔法有控場技咁, 唔夠打全速跑就得

繼續研究
可能聽日買game

我洗點全部加晒負重
而家一次可以挖千幾鐵石
睇下我地會唔會整個燒爐室專門燒鐵燒磚

另外門口我加左個大營火
下次河邊多左4個貝殼陷阱

挖鐵沿路我都落左火把

雪山附近探險 見到其他部落

貝類好似冇乜用

放夠廿個fish trap

直接拎去榨汁變燃料

煮黎變膿汁又得

貝類拎去食
性價比高過魚
魚就真係得做膿汁同燃料

貝類唔係補多啲咩..?
巴打們如果搵到發光物資留一留 我想睇下佢整既直身火把效果時間 同埋藍光應該好靚

我地依家都三個爐燒唔停 但燒極都唔夠

紅巴你頭先係咪一揪二想捉晒佢地做跟班
我幫你引左一個拖左一陣lag左下中槍瓜左
之後你係咪都搵唔到自己條屍?

我攪掂自己果隻之後執緊佢屍突然俾人連一套秒咗 原來你果隻未死

條屍應該入咗地核

隔咗一陣自己又原地升返上黎 執返d野喇

p.s.我係想捉果隻lv3槍兵做實Q 不過執返條屍之後佢已經俾大笨象殺咗

因為我得長槍係手打會打死佢 所以想等你黎扑濕佢 點知我唔生性俾佢連吉兩次就死左

個FEEL好有貪婪之島FEEL
不過佢地諗咁玩真係幾得意，玩多兩日DARK SOULS返黎，而家新SER部落仲有冇位？

貪婪之島..? long time no see 巴打 你未入3825部落既咩?

hunter x hunter貪婪之島篇

人仔都未整，DARK SOULS出左我就係咁係羅德隆入面瘋狂自虐，而家拎完王器，之前dark souls 2,畢幫都有白金，一代未玩過

奴隸係咪無得回血？

我等緊啲人玩唔掂放二手 你玩得好快

第二日見過二手290

大家真係唔駛訓 健身巴你係咪玩到三點既water hei

係
今日七點返工
三點瞓，六點起身
我而家好眼瞓

咁似我d 番工時間既 又係on shift 巴打做盛行

癲嫁 我都係玩到三點 八點自然醒 你仲要六點起身番工

btw我起左尤達壇啦 大家可以瘋狂造肉 不過要裝番啲保護措施 一下順手牽羊會無晒
同埋小弟可以起水平/上落升降機 有咩地方想整360就講聲啦

好似劉江健美 紅色 都係shift i

九巴

啱啱夜更轉早更
眼光光瞓唔著
寧願打機打到眼瞓
要唔要起多部升降機落河？

尋日起左一部向西邊廢塔 一部向北落河邊
一陣嘗試起多部去東邊掘鐵靚位

你想整多部落河係大概想邊個位置..?爛塔落海?

長期目標係可以10連升降機直通西邊碎石大走廊

北邊落河

其實行路仲快

如果想起野係咪一路起高佢

其實城堡入面係要封頂, 不過我諗中間冇乜好野有人偷就算, 有時間就直接整d加固木頂封咗佢

另外我發覺我地係冇皮革廠

天台諗住起間尖頂嘅屋, 幾大都冇所謂不過長闊要一樣唔係封唔到尖頂

屋企右邊爭個箭塔, 同兩個起居室

最後就係捉弓箭手擺城牆 同d裝飾

我大份兼職廚房佬

中間核心區會唔會再擴闊？
而家好迫咁

箭塔判比我做ok ? 上次見到個箭塔好正值得參考

二級建築有兩種: 加固木同磚

加固木材料簡單, 用樹皮做燃料, 燒d木材1換1做乾柴, 再係木匠度加樹汁(燒乾柴果陣出埋)做加固木, 再加鐵加固物變建材

磚比較麻煩, 要10石燒做1磚, 整建材果陣除咗鐵加固物仲要切好嘅木材

簡單d講, 大家唔計時間同燃料同鐵加固物, 整加固木系列只要一木材就得, 而磚要十石同十木 雖然係靚d

巴打肯整梗係好 我整嘅都唔靚, 不過大家好似鍾意整裝打怪果d 我先主要起屋

有時懶唔想行 有時間禁下電話上連登

你想多個北邊落河 係西邊廢塔個度?再西啲? 還是東邊掘鐵位?

今次老練都要搵番間私人房 邊個入黎再搞我張床我屌撚死佢

我瘋狂掘木石鐵 掘下掘下又一日

係而家部升降機側邊得唔得

向西廢塔部升降機個頭廿位?
個個位如果整落去 會食左堆鐵資源既位 我都想整方便捉人 但起左之後資源唔會重生嫁啦

Ok收到
即係瘋狂掘木，鐵，石
咁我地爐同工作台要唔要加量
另外箱會唔會再加多？
我而多千幾資源一轉

鐵去神爪通道挖得唔得？
大概可以2轉鐵，1轉石的循環

唔係太明
係邊個設施可以用到樹皮燒木?

曬物架 樹皮+木材=乾柴

thanks bro

諗起係舊ser掘樹皮真係好痛苦 好彩依家doubpe

巴打可唔可以整一堆鋼鋤
未夠lv整

我都未夠lv呀

咁惟有繼續鐵鋤

有時我見你好流暢咁起野 我驚插手會打亂你靈感

新手入坑去邊個server?

美服#3825

新手入坑!!!
未行到base已經死咗2次sosad

話說係唔係Pm psn?

kuku 你應該問番game 商拎錢 個個睇完你個post 就入坑

好期待之後一齊轉亞服打蝗

唔好咁快住
岩先spawn係沙漠
俾個玩家用木盾木劍追殺...

行到河邊，向右手邊行就好快到

3825而家需要咩 其實使唔使整塊board講要咩
等大家冇野做都可以幫手搞

我打緊 你冇機會啦

要石燒做磚, 要木整切好木材, 再加鐵加固物整石磚地基, 換晒屋企所有已經舖咗嘅地基應該夠全世界玩一日

劈樹途中儲起d樹皮, 用黎整加固木, 牆同有窿牆, 天花要咁大量就唔好用磚喇 用加固木啦

可預計日子內我唔諗住再轉啦 亞服個老問題無解決都未必會考慮 同埋真係好快時間

各位新巴如果仲想join#3825美服 PVP server

你地可以黎雪山個邊既 不過部落就滿左 你地係度留下名睇下夾唔夾到多團啦

返緊屋企，正間睇吓好唔好彩去到

磚耐用度高過加固木?

我要留，但我應該留咩名？遊戲角色名？

但話時話我唔知點解呢我search #3825 居然會有兩個一模一樣嘅Server

自己邊行邊揣摸下 試下起下據點咁 雪山個邊真•新手會有啲難handle

新手有咩注意就要爬下文啦

same. 你睇下有冇其他巴打未入你認住個名啦
記得仲有幾位未入 但有排無出聲(部落有幾個打完副本都未出現係雪山 唔知係邊 快啲黎幫手啦好多野要起 )

如果嫌悶就仲有一樣野做: 打怪

我地而家有兩個祭壇, 伊米爾果個間咗牆同天花, 係頂可以起多一個其他宗教祭壇, 要升2級要打人類收材料, 都要幾多時間

途中如果見到lv3弓箭手就捉入痛苦之輪, 個輪隔離有個工作台整鐵製扑濕棍 城牆要大量弓箭手

冇留意耐用, 2級都係過渡期, 最後一係升3級一係都再搬, 只要係2級, 鋼武打唔爆已經防到低lv on9仔攻城

Thanks 巴打
入game 先

其實係menu入面睇番部落個分頁都做到依個功能
咁我地依家開結用啦 (唔知你地用唔用到 還是團長先得)

暫缺
木(極大量)(1.再10木轉1木條)(2.燒石鐵燃料)
石(燒成磚)
樹皮(放乾肉架)(將木燒成乾柴)

次要
鐵(燒成鐵塊)

缺設施
曬獸皮

有缺請提點

都係紅色超大開左個靚波先有我地姐

如果我地開分團
舊據點係啱新手上路
但佢地開唔到門入屋可以點搞

等今晚苦力工人上線挖石斬木
係咪要預備大量箱放原料？

巴打你遊戲角色名係咩

你地睇而家屋企有咩係T1料, 直接換埋都得

地基冇所謂, 牆係有正背面分, 天花都有4個方向 如果冇信心就擺入箱我收工攪

咁我挖料先
挖一堆再慢慢整
Btw大家記得出入關門

巴打我依家跟緊條河行

加油
但舊據點唔知有冇人

問題係我開到門俾佢 佢唔係部落入面 佢都用唔到設施 範圍內起唔到野

新手們可以參考個地點 係附近起多個
我地揀既位都唔差 係鄰近搵相似地形都唔難

最好就有一兩個新巴起定個據點先 咁後黎既人先會黎join 個個係度等靠山好難成事

我已經放多左5-6個大箱 分好晒類 我有少少強迫症 大家好手尾啲

石都有堆係箱 木真係劈極都瞬間用晒

痴線 條河咁多鱷魚嘅

設施會有到
唔係點去爆格
之前環遊世界試過去人地屋企煮野食

差在門呢個問題

去咗平原有獅子同大象犀牛

曬皮架整左係出面 屋內無位

唔好呀

終於就到啦！

唔好大驚小怪

出面如果係曬物架個位, 其實最後會封頂, 所以冇所謂

如果係天台就未必

差唔多位

星期六、日好忙，要聽日先歸隊

雪山下面D3級鬥士好好秋 被3隻圍肯定2下GG

我就到啦唔好殺我啊

好想玩 但一日只玩得1-2 個鐘

果d應該高lv好多, 打死如果跌武器有機會出5xlv嘅強化鋼武

我引到兩隻都就咁拉打, 引到3隻就衝入河保命, 最大問題唔係佢地攻高, 係server lag

我地就黎又爆post 到第三個post前要起好我地大連登部落主城

我都係多你少少姐四五個鐘

成功抵達會喺你哋附近起屋

係舊SER戈陣試過比佢地兩刀片死我，LAG一LAG冇啦啦死左
唔LAG的話都可以撚狗

差啲俾你地附近個營地啲人殺左

我想問有冇得顯示人哋個名係頭殼頂

打死過三隻
逐隻逐隻拉，後手用雙劍一set放血
會出鋼武

但之後比大象lag死
被地板食左條屍

巴打我地營個邊就應該冇位
你試下係另一邊起

夠嫁啦
我都係兩，三個鐘
玩生存game急唔黎

sambb ? can't heat what you say

請問仲有冇新人巴打想開第二個部落?

視人數睇下你地開唔開到第二團啦
我就唔會過檔嫁啦, 白手興家都係依隻Game其中既吸引之處

同埋係家有冇唔係雪山團既手足 打完副本之後好似唔見左幾位 我地要大量壯J做苦力

新手去咗lihkg城 想問點入clan

Hi is me

有一個係門口 好彩冇放箭佬

苦力一號要今晚先online

想問下點入族

藍月巴你game名係咩? 我未記得晒咁多位

kyleaya

開住第二個部落收人？

咁我今晚dl game 先

雪山團係咪full咗入唔到

是咁的 美服PVP #3825 連登第一團已Full
(講左無數次 )
有空位再公佈

請各有意再開連登第二團既新巴打跟隊形留名: (Server限制10名上限)
唔建議舊人過檔 破壞新人遊戲體驗

e.g. 連登名 (game人物名)
e.g. 小朋友齊派膠 (KuKu)

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

有冇新人入party一齊傾一齊玩

上線時間每日有冇限制，
可能一日得兩個鐘on

Sambb你依家係咪game入邊？

新團應該揾個地方起家先？

你入咗團未？

藍月係舊團

留左名個兩位搵定位先啦 等後黎啲人先有個方向去邊

Sam Bb唔係game入面

我起左個小的

團長你條咸魚係屋企隔離 使唔使幫你執

時間關係我執咗, d野塞咗係隔離第一間房個箱度

應該冇掛

請問3825搬左去邊

因為我成日都拎唔番捷徑啲野出黎放箱 成日要自殺或者再login

Coming

想問你地美ser PvP時間係香港幾點? ???

加party一齊玩？利申：新手

好呀，你psn係咩

同埋in game name 呢？

原來兩個有分別？

創建角色個時唔改名就會係psn名

好似可以改中文

其實d奴隸去邊捉最好？ sorry玩到而家都唔太識

樓下好似有高Lv奴隸

俾巴打殺晒我兩個舞者

新黎個兩位?

是咁的新巴 依隻game呢有得捉奴隸幫自己辦事 會自動功擊非我族類既玩家

咁捉一個奴隸我諗要一至兩日既真實時間左右

應該唔係啦我哋仲係屋企

開左LIHKG3

no, jacky 我擺咗兩隻舞者近城門位, 嫌佢地係工作房阻定, 咁我擺咗隻弓箭手上城牆諗住試下引隻怪黎睇下會唔會幫手射, 結果係唔會 唔知係咪企太高睇唔到底下

不過城入面兩隻舞者就衝咗出黎 因為個名仲係舞者, 俾巴打當怪咁一齊範圍招殺埋

結論係: 舞者跳舞都唔會幫另一個補血 所以除咗解腐化應該係冇用, 另外城牆企弓箭手都係冇用

都係捉工匠就算, 一陣起埋間屋夜d出去捉過

原先副本據點隻弓係有幫手射箭
可能佢係樓上角度/距離唔岩瓜

試咗 原來係太近城牆角度問題先會射唔到, 所以引怪黎打要企開dd

我捉多隻弓手3, 同個靚女木匠2 白人靚樣加馬尾, 塞落工匠台啱晒

剛才係河邊執番某位巴打既遺物 屋企拎番

Sor係我黎 ，我仲係到諗緊係咪自己友黎，見佢又唔打我 sorry以後小心d

我同sam住緊板間房 等晏少少或者遲幾日會轉去一個安全啲嘅位置而家個位置超級5安全

冇左舞者冇回血

巴打堅持, 你個係好位黎, 你隔離個人類營地, 我自己都要去捉人, 入面會出鐵匠, 非常重要嘅監工, 同背囊佬

整多層痛苦之輪？

見到巴打捉咗隻弓手2, 個輪冇位先地要起多個 我養緊一隻監工, 一個靚女木匠, 一隻弓手3同個背囊佬, 全部都唔殺得

監工有咩用?

減痛苦之輪奴隸出世時間, 3好似係減50%, 我呢隻2可能減30掛

再捉多左個木匠3

其實奴隸數量有冇限制?(整緊同成品既數量)
同埋順服完駛唔駛俾野佢食?

咁又唔知, 整完唔使食

我又起多個輪係向北個升降機隔離先

大家見到有煤記得拎番黎呀 燃燒時間長過木好多倍
啲木可以留番做建材 同俾我通街做昂坪360

或者可起係我地而家果個樓上, 拆咗上面間屋個頂, 之後用d多餘地基舖平個頂

咁我可以慳緊d天花 不過一層痛苦之輪要3格高, 唔好好似我果個咁計錯數要搵間屋仔遮住突出黎個頂

唔怪得有間屋仔

Server有問題？
打唔到石同角色會穿過石頭？

大家小心D 因為痛苦之輪唔夠位
所以我哋求其放左兩條屍係屋入面

起唔掂呀上面 好多位唔知bug定點 放茄到地基

早講丫嘛我識攪

請指教

我想問係我斷左單定係全世界斷左線

斷左線

我都斷, 應該係server斷, 等一陣就得

我再搜索見到9999ping同埋係滿人

我都斷 入唔返

地基比較麻煩, 因為佢要裝係完全平嘅面/自然地面, 你留意下天花正常係平, 不過如果下面係沙石牆, 沙石牆個邊係會凸d釘穿過個天花, 咁地基個判定就當呢個位唔平

解決方法就係扑咗下面幅牆, 先裝上面地基再落返去裝牆

入得返啦巴打

長知識了

邊個巴打係出面幫我去咗隻監工2入黎 行行下斷咗條繩衝入屋整完出返去搵極都唔見

想問下OhRealBrian巴，你地個據點係邊？
我玩緊3829 想轉過黎玩

岩岩俾人偷晒啲魚

小事

我隻3級舞者條屍唔見左

係佢依家佢哋基地嘅右手邊，你打算依家過嚟？

2團既右手邊有間屋仔

係啊 我拿拿臨創建角色過黎先

右即係東定西

起條密封既路過去收魚先

各位對大屋西邊連接塊空地有冇發展計劃

你入左ser俾你game Id me

行出河邊都偷到魚
倒不如起多幾個魚籠

我黎 拎晒上黎搾汁, dom咗d肉

望住lihkg2大門口嘅右手邊, 或者我地屋出門口後轉左跑30秒左右

Id: IamaBitch
唔該巴打
想問係咪跟住條河行最快

冇錯但最好小心啲夜晚有鱷魚

Add 左你fd了

依家終於得閒玩，有冇野要整？

跟住條河一直去到地圖呢個位

現場圖係咁, 有d山窿要澗水過去, 第一個定第二個山窿可以穿過去

一出就會係咁

小心大笨象/犀牛, 一lag即死 過咗山窿最煩都係狼, 不過冇乜威脅, 其他睇地圖再自己黎啦, 冇乜危險

kuku巴
夜晚被個3級鬥士嚇到跌落山 好彩冇死
無啦啦引去我到
不過最後都搞掂

今日好lag,大家有冇咁嘅問題？

暫時冇 頭先打怪捉奴隸同起屋都幾順

可能我自己上網問題 但仲未識點捉奴隸

去刑具設施整棍同繩
先用棍打到NPC不省人事 再拎繩上手就會有指示
拖去痛苦之輪禁正方形
done

我一個人捉唔掂 我裸緊裝解緊第一次捉人任 全靠你炸

自由發揮ing 我地西邊好大塊空地可以諗諗 成日有NPC經個度行入黎

各項資源都缺 好多野可以起

紅巴 東邊個忽係起居室?
等我霸番個靚位先

我冇乜設計靈感，我幫大家預備定d 野啦咁，辛苦大家

係呀, 我已經搬咗入中間果間房 廢事俾人郁床

前後都會間房

留返間比我

中過伏就會識驚

多個靚女係房 呢個唔好拎走, 雖然冇作用

木匠台果個等木匠3出世就可以送入箱, 或者俾2團用

我想問psn 係唔係死ser

點解我岩岩死左搵唔返條屍既

有時係咁

係咪呢d? 出面有條屍冇人執

今日開始體驗捉奴隸 要捉lv3鬥士死好多次 跌晒啲裝都未捉到 有冇咩竅門嫁?
暫時我既經驗係唔好貪刀 打一下就滾後 再一下再滾後 但有時都中招

打算起個露天地基平台 用矮身圍牆圍住 一個門口 引NPC入去再閂門PK
暫時係地基上死既都搵得番條屍 又唔會俾NPC走甩

屋企西邊塊空地好岩用

有冇人一開GAME個解像度唔岩？
大過個MON邊位冇晒咁

解決

23:40 Update

一次好多木

你地係3825/3829? 個MAP唔同

我都加左20點負重 目標係30點拎佢個10%加成

你成功抵達睇吓樹木加唔加到你入去3團，假設樹木仲未Off嘅話。
如果唔係嘅話呢就要等聽日夜晚六七點到先入到

lm

門口擺咗個箱, 有時出面見到有屍冇人執, 就放呢度

箭好撚難射

唔該曬巴打

路過屋企後面山頭，見到一個大公會既分站

竟然有露天既地圖室 豪氣爆登

於是乎就去左學整地圖室

大地在我腳下！

外圍乜都冇既無名城市，原來中心都幾靚

龍 走呀

全裸上邊境踩點
臨渴死一刻到達

果度附近睇地圖有個湖
但原來結左冰

搵到呢個露天地圖室
係新據點整一個就有得來回

今日成績

Online1.5小時
挖左3000幾木，2000石，2000鐵

雪山團各巴打
List出黎有咩要整
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.

另外就1001
要唔要update 置頂Q&A

[ps4] [科南的流亡Conan Exiles] 像做了一晚泥工 (3)

1001 1001 1001 1001

今晚返去繼續擴建

差幾個推埋